off white tee可以去邊到買?

岩岩去專門店 一件正常tee都無得賣

啲staff話比人囤哂貨 要買就上網搵人買

真係吹脹

Matchesfashion
MR PORTER

thx 夜啲睇下

taobao

睇岩件澳門龍
專門店得hoodie

Fuck boy

Farfetch